[鬥獸棋] 黑警食黃絲 黃絲食泛民本土 泛民本土食保皇 保皇食港共 港共食藍屍

潘太食曬你地全部人
幾時好似洪慈庸咁出嚟選 吸曬左中右嘅票